跪求各位連登仔 幫幫手 特別係讀bba嘅連登仔

小弟冇報到e-app 但係今年英文應該得2 bba 讀邊間大學嘅asso最好 同埋去邊到報

推

其實中學生知唔知咩叫BBA

大概都知嘅 finance marketing 同account
有錯請指點

不如你查下咩叫bba先

查左啦

真心定假膠？

真心啊

咁你都係唔好讀
俾你讀完個asso都會俾低質學店昆你讀廢course

到底要點先搵到asso嘅bba

英文2仲學人BBA

笑乜 樓豬終有一日會讀到asso嘅PHD

英文2唔怪得去asso搵bba嚟讀

知唔知bba全名係咩？

其實bba stands for bachelor of business administration ，bachelor係學士咁解，所以你應該係要報ba 我個人建議你試下報恒管，出到黎比八大更搶手

我知我on9 但我想問下各位巴打 cccu嘅市場學伏唔伏

唔該巴打

好有心

打手 ？

行轉校園台就得啦
間間都好多helper mon post答新生問題